星期日 銅鑼灣 Sogo 一帶行人專用區時間表

星期日 銅鑼灣 Sogo 一帶行人專用區時間表

根據運輸署網頁資料，星期六、星期日及公眾假期，介乎景隆街和百德新街的一段駱克道、東角道和記利佐治街，實施行人專用街道時間至由中午12時至午夜12時。

聽日見

啱啱 05-23 Sat 12:54 親身check過

出街消費 支持本地經濟

軒尼詩道波斯富街交界行人天橋

lm

大家盡快聽咗佢

【最快消息】20200523 國安法咩嚟㗎？禮拜日行街須知

明日應該又貼滿玻璃了。。。

一陣見